到底修哥好戲啲定胡楓好戲啲?

近排睇翻佢2個啲戲
覺得叮噹馬頭
大家有咩意見?

--修哥
--胡楓

修哥唔係石修咩

蝦腸定直必？

好難揀，修哥拍三個小生去旅行做得唔錯，但胡楓拍四個小生去旅行又做得好好

你⋯⋯你個衰仔！等俾雷劈啊！！
啊⋯⋯我個心口⋯

咁少人點討論

佢個仔哈林都唔錯

好似over左

中國好聲音個哈林都幾似台灣庚澄慶喎～

蝦腸

好想揀修哥
但胡楓又唔差

當然石修啦

一次就好笑....

兩次都好笑....